我果區80後無人排隊

其他咩都有人排

未訓醒呀

黃就得啦⋯⋯一定要八十後咩